[R2G2]NBA季後賽討論區(32)

DAVID WEST D 傳波好J到

west 同 clark d cut in pass 真係J 死人

Clark下季真係走?

估唔到大衛西咁fit湧

clark輕輕鬆鬆咁

west同clark呢個配合真係

勇士又輕輕鬆鬆等收工

教練團勁

講返salary cap個問題，其實你咁多限制去扭曲個市場，咁個市場越黎越柒都係正常

matt 唔出？ 想睇佢打

話說湧同今季走咗嗰啲都仲咁frd
bogut呢 之前先話湧係為冠軍猗先係兄弟籃球

夾左半年係幾有默契

等收工

傷完既都係休多陣啦

所以有人見到kd都係咁既時候
咪發哂功屌柒kd幫人洗底囉
因為有多個仆街新鮮出爐
打住less evil既旗號洗底

一老一少

休息下

精神出軌論
好貼切
佢地已經搬無可搬就由佢地喇
諗下都唔得掂呀真係

手感仔落番黎

佢等拎champ

咁係為左成個聯盟長揾長有
你唔限咪好似西甲咁囉
湖人呢D十年九年攞冠都似仲揾鬼咁多人睇咩

兄弟籃球

呢個真，果陣佢係馬刺，都冇依家既表現

終於有人講得出重點

屌，而家玩埋修仙

mike brown 仲出me

Green stl

爵士啲進攻真係好平庸
快艇真係

IT超越AL成歷史最矮砍下50+的球員

幾時先出matt burnes

AL

MK 件 we believe 好想要

咁入得兄弟籃球隊
點都要刷下鞋既

大胃西依家打到成個廢鳩咁

[好奇一問]
如果有12個球星lbj級數既球員好friend
同埋全部同時間係free agent
佢地個個都自願降到底薪打一季
係咪真係可以組得成?

眼神想還拖

講波佬o係現場俾人撞又幾好feel

有啲創意同冒險精神啦

之後再遇到湧會點

我純粹覺得kobe係好命

呢句真呀 騎狗班垃圾 見人走左仲拎RING 即刻圍鳩打柒佢

AI

係
聯盟會唔會阻就另一回事

排雲掌

今季冇咁上火

nba轉播費係平分定點

flagrant

今季冷靜左

講到出口都話諗下 我屌你老母高比狗咪撚柒啦

flop green

有貨就兄弟
無貨就即刻變契弟

佢係好命
其實MJ都算係好命
冇KFC同JERRY KARUSE佢都未必會有六冠

但free agent有咩條例阻?
CP3個陣係trade

應該啦

惡意犯規

屌你老母咁人地最尾有冇走呀7頭
返去幫foj含撚啦

騎狗真係垃撚圾 想SD估去NBA禁佢地賽了

話晒都幫你地拎左冠軍呀 洗唔洗打人呀

岩岩west 捉一捉佢隻手即刻冷靜左

換走番me

McHale現場講波

cp3果單都唔比,12個lbj級數更加無可能比

除左球館周圍唔知幾多公里內既收入
其他全部係平分（盡量）

打劫左pau咪唔走啦

毒撚FAKE埋自己

正常黎講cp3單野都冇得阻
係撞岩個時冇班主

屌，不嬲聯盟都係極權組織，有咩做唔出，睇下佢想唔想者

有無一隊會炒十幾個再組隊畀你班friend玩先

West 7 ast

真係咁現時係冇得阻
但要有12個勁FA都難啦屌

仲要搵隊有位

重要全部冇冠

trash time好似係

MK出來了

真係唔知，我估計真係發生嘅話
其他班主，球迷等等會狂屌
然後nba會因輿論ban掛

其實係好難
當年神算子組三巨頭都係準備左幾年
簽左一堆短約等個陣一次過清DCAP出黎

Kobe 最撚醒
邊個唔畀我入猢
就去歐洲打波

交易唔到gasol
就trade me

當年NEW ORLEANS係管理層真空，俾聯盟管住，係五十年難得一見嘅例子

BTW，CP3自己夠以球員工會主席身份同意DAJ違約冇問題啦，跟住就魔咒

Champ到都要trade人走
自己仲要頂薪
仲話兄弟籃球

個陣黃鋒冇班主
好似係由聯盟接管緊
咪可以ban

FA時間可以夾家嘛
你簽5年佢簽4年我簽3年
夾到同時間FA

咁快放棄
成3分鐘

cp3個單唔關聯盟事wo青
係撞正個陣冇班主，變相其他29隊老闆一齊管

其實好難
因為球員多數都傾向長約有保障
所以多數係同年新秀先可以咁玩

4節6分鐘仲打20秒就知佢地寧願等下場啦

Wade 都冇嬲James仲同佢稱兄道弟
相反Kd同wb反晒面

手感仔收league?

下場定下季

下季見啦

其實係唔係唔會吹防守3秒?

算啦 班傻尻話極權咪極權囉

全世界都逼害猢撚

會，但好少捉
除非好過份

俾你炒59咪又係1-0，唔明有咩問題

最多咪多數人（老闆）暴政

Lbj走之前 一定同佢肯
反而萊利條on9仲以為食住lbj

mb終於放mb落黎打

發覺湧個底永遠都好多人

起碼5,6秒先會吹啦

Foj只好怪自己比隊千年魚腩細城市簡中
佢出身湖人波士頓芝加哥呢d大城市就冇事
話時話佢都幫騎士打左八年 毛都冇條
次次補強唔係老就係柒 比我都走啦

當見到mcgraw同barnes都係出咁少
就知warriors條lineup真係on9

唔太記得個TRADE係點
但好似湖係唔洗交PICK+TRADE完仲未過TAX LINE

同走步一樣
4,5步先吹

猢撚真係好古惑 次次有少少野就想出黎抽水 執雞
屌你老味

果陣高比唔係free agent走唔到

乜有走步呢條例咩

走都唔好走得咁肉酸啦

ＪＡＺＺ 咁敗家。

mccaw剪左頭髮?
好肉酸

講緊高比趕走oneal?

咁冇架
你目標係NBA TOP3
減薪組巨頭就預要比人屌架啦
仲要搞個決定SHOW出黎
雖然話就話目的係為慈善
但結果就只係令除熱火迷外更反感

猢撚Playoff係到擦存在感

冇你地既事呀 繼續圍爐討論猢人三傻啦

去熱火有三巨頭

ＷＡＤＥ當打ＢＯＳＨ 係有射波既長人
你話堅唔堅？

火箭同刺邊隊打湧好睇D

人生污點 Not 1 not 2.......
基本上第一年 已經洗刷乾淨
帶住尼克隊 係宇宙勇身上
拎到兩場 算係咁

其實高比可以走去邊？

己經係湖人啦大佬１

你想去對家ＢＯＳＴＯＮ？ 定公牛，定ＮＹ？

一定係箭 鬥射3分

勇今場打得好好

掌年二揀一嘛

比你係管理層，留高比定ＯＮＥＡＬ？

4年之後就掉低兄弟
堅呀

唔扭下計點樣打劫GASOL呀
猢撚由古至今都係咁撚鳩架啦
波士頓咁大城市都柒過廿年

猢撚每次柒都極快上返頂峰

等睇手感仔場均5犯

仲要好似用左少少力打

當年KOBE想去公牛/馬刺/太陽

咁即係冇走啦
騎士不斷咁圍住foj補強但係foj又走喎
不過算啦連bosh 同 wade輸左之後都比人話工兵
其他算乜野丫

出身決定一切
高比有球隊幫佢組巨頭
占士自己幫自己組就成為眾矢之的

搞show的確係超on9
但nba top3果d人全部都有好隊友架wo
騎士？ 得返d老野退休all star
James一走左第一變第尾

猢撚呢幾年係邊年開始柒?
有年黑哨逼害我lin入playoff之後好似柒到而家...

所以佢咪要走
唔通繼續帶隊魚腩打左十年咩

鳩猴個年

咁係因為有狗比條撚樣渣住2千幾萬唔走姐

打刺有防守睇下應該好睇d

四大天王解散果年湖人廢到無倫
高比帶隊playoff都入唔到
果陣湖人可以同James 以前騎士d隊友媲美
所以高比咪話要走囉 不過湖人唔比佢走咁解

咁鄧肯又有咩
（唔好講波波啊波波至少前四冠根本都仲未後依家個波波）

Wade 有冇出聲？
拎左兩個冠軍啦佢地

冇錯
高比要由第六人開始打起
foj一入nba就天之驕子
有得刷數據
所以先缺乏考驗
foj真係好慘

0708年
鷹郡傳奇顛峰
猢撚諗住換吾皇
畀我騎拒絕

Brandon Roy在洛杉磯遭遇槍擊，目前正在醫院恢復

皇粉表示
要不是我皇照顧
熱水早就玩完啦

好心佢好似dirk咁啦

Roy比人槍擊

屌你咁快

唔出聲=無問題？

鄧肯第三年就champ左啦
果陣隊馬刺陣容絕對唔差

你睇下james打左8年魚腩陣

咩事？

當時無限接近公牛

Bosh就真係工兵
畀老年鄧肯屌打

Wade傷勢太重
Danny green 都玩鳩佢

Roy都唔識？

Free agent 走有咩問題
佢又唔係過死敵馬刺

人地咩事 關識唔識咩事

LM待笑

公牛唔肯放DENG

你都話free agent啦
轉嚟轉去
就咪鬼話咩兄弟籃球啦
聽到都想嘔

成日話James抱團
佢去到邊都係做大佬
從來冇做過二佬
熱火賽前訓話企中間講野果個都係佢

兄弟還兄弟 工作還工作
你會唔會跟你好朋友做M記呀

你冇睇過張圖foj話:

全聯盟應該退役23號
not1 not2 not3
i never flop....等等
佢講既野你都信

做教練都會出事

好似話當時附近有黑幫槍戰
ROY不幸中槍

柒左唔好推

仲有話咩唔係去死敵球隊
走都走得咁肉酸 又唔講聲
自己球隊d高層都反應唔切
聯盟平衡一下子就搞亂哂
咁就唔當一回事？

鳩up下都唔得
佐敦果陣夠成日鳩up啦
雖然呢家退左休都唔小

騎狗同刺狗同勇狗都係最低賤既球迷

加埋湖狗丫唔該

之有張相見佢湊女，然後對膝頭包住一大舊野即刻眼濕濕

黑到極點既人生

11 FINAL做唔到大佬就...

你可以話佢走得柒
呢點我唔否認
但唔好幫條強姦犯洗底ok?

湖狗永遠依家冇佢地既事就要講返以前

唔推唔推

根本全聯盟得爛網最清高

何來洗底？
一直都話全部都係仆街嚟

包尾呀麻

冇撚有錯
所以d人話高比打足20年好忠心真係笑左出黎

又大戰
講真你係要數歷史 nba真係無咩邊隊係清泉

比我地太陽啦，反正太陽宜家冇得威，可以拎呢個出黎串下人

吊你牙

nba清泉：Hawks!!!

邊隊清泉我唔知
最黑一定係湖刺

俾我皇橫掃

私家雞

不了，刷70分好難睇...喎

岩牙
吾洗比綠軍批鬥牙

nba清泉有無76人份？

不過有人為咗幫皇洗底
就拉埋其他人落水
表示皇係less evil
呢d先係仆街中既極品

我太陽撚都幾鍾意塞wo

Numerous Bastard Association

活塞黃蜂都係清泉

清泉76人

批鬥完比個狀元pick我地is ok

Bad boy 不了

諗下好啦 must be塞

Kd轉會依家仲撚有人提咩？
雖然佢轉去打贏佢既隊
唔洗佢都有73勝既隊
不過呢家冇人理啦

次次提都係提James轉會架啦
根本班人憎James為屌而屌

我猢啦 要pick ball

好記得有人曾經話IT入到playoff會出哂事
今場真係證明自己

你太陽睇岩左邊隻呀

其實真係贏rondo傷左
除左猗之外公牛應該係最勁果隊

當然fultz同JJ

Top3 pick走唔甩啦 實pick到

咪撚燈牙

認真，太陽如果唔需要pg既話拎第3 pick仲無乜所謂
反正富波都9成9 top2

你塞pick JJ
我猢pick波
垃圾太陽要fultz

有筆掃，騎士，ullis，唔使pg啦

knight就trade唔走既

我覺得最後結果：

塞>鵝>湖>新s

nba要做皇，會比個top3 鵝，波去夾雙塔

curry傷？

應該小傷

係咁嘅我去倫敦屌你屎忽

jayson tutum,fox揀住先

其實巫師應該打多d pick and roll shift去攻IT，有時見IT輕輕鬆鬆守住底角個3分，都唔駛點付出體力防守

巫師進攻啲play有時幾靚
但守pnr太渣了

今場morris係咁屌鳩人好有火

連續幾年都入第二round就傷腳

不嬲都係咁

We're not going home 😂😂

點解今年d獎項咁耐都未頒到1個

一次過頒

咁我想問, 你乜野標準先叫忠誠? 你既標準外, TD MJ 都唔係忠誠

就算忠心如TD 都試過想出走魔術
MJ 都試過想去NYK (好似係呢隊)

咁計法, D人講TD 忠誠我都要笑出黎???

TD單野唔係話根本就係玩鳩波波咩

TD係合約到期考慮離隊，同kobe逼宮係唔同

好似係Magic想引TD去多D

MARKIEFF

即係逼過宮就唔叫忠誠
考慮過離隊就叫忠誠?

TD 有想去

當時完約，TD當然有權考慮去向

Kobe合約未到期走唔撚到...
湖人死都唔肯放人

占士一向四海之內皆兄弟

唔係架
差D TRADE到架
係公牛唔肯放人

逼咩官 佢根本走唔撚到
果陣湖人係咪好似想用高比換岩岩出道既James

所以咪逼人trade佢囉

係
有合約同冇合約分別

所以高比撚唔好學人講忠誠

Horford打po好似高效左好多

頭兩場之後重拾鷹王本色

抱團同做大佬有乜關係
而家又唔係話佢抱大腿

組隊三巨隊就係抱團架啦

講真都低過預期

屌你老母嘈左成朝都仲未夠

始終成隊都UNDERSIZE

高比湖人fans 要擦存在感講歷史
明明playoff 唔關佢地事

原來逼宮叫唔忠誠, 考慮出走叫忠誠
咁MJ 係你地個標準叫唔叫忠誠

Kerr談麥基：事實證明人們對他的偏見是錯誤的

「當你每天都由於Shaqtin’ A Fool被大家嘲笑取樂的時候，這對你的名譽總會造成些許影響，」勇士總教練Steve Kerr說，「因為Shaq的Shaqtin’ A Fool我們對於JaVale總有一種偏見，但在我見到他打球後我就認為這種偏見是錯誤的。」

“只要他踏進球場，你就能感受到他在球場上那種持續的影響力，”Stephen Curry談及麥基時說，“這種影響力幫助了我們很多。”

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

合約寫到明打七年
你岩岩簽完第一年就逼人trade你
咁公牛肯放Deng 高比係咪都叫忠誠？

個個PO都問一次 BTW我

Griffin的情況和Paul類似，下賽季他的薪資是2130萬美元，但今年夏天他也可以提前跳出合約，成為自由球員。如果他和快艇簽一份頂薪合約，那就是5年1.75億美元。其它球隊要是向他開合約的話，最多只能開4年1.3億美元。

《洛杉磯時報》從一位匿名的NBA官員處得到消息，快艇和Griffin雙方都希望達成一份頂薪續約。

當時合約完咪唔係馬刺球員囉
狗鼻fans咁撚廢

我記得你要同布囝玩69找數

Lin>simmons
髮型方面

西門子
Embiid
Saric

NBA季後賽討論區

有無人知點解猢狗入黎搞搞震

咁又係既

Embiid下年出到70場先

佢地變左勇士迷了

鍾意Embiid既點睇呢段片

《奧克拉荷馬人》指出，雷霆隊的陣容肯定將會在今年夏天發生變化，而且是很大的變化。首先，Kanter肯定將會被擺上交易貨架，但這並不是因為雷霆隊對Kanter的發展已經不抱任何希望，而是因為Kanter具備了一定的交易價值。

更重要的是，雷霆的內線有些擁擠，而他們希望能在交易市場上換來一個穩定的替補控衛，從而減輕Westbrook的負擔。

報導表示即使雷霆隊沒有完成交易，他們的陣容也將會發生變化。Andre Roberson和Taj Gibson在今夏都將成為自由球員，他倆同時留下的可能性非常之小。

而家諗返嗰時Horford Millsap Carroll 一隊都幾屈

但對住吾皇一樣被屠4:0

Hawks

點ching

所有七尺巨人都有嘅問題，睇佢改唔改到，會唔會減磅，同埋球隊點處理上場，McGee都可以翻身，佢都一定得
Trust the process

kanter有邊隊會食?

我皇係轉翻去騎士之後翻翻熱火主場打波個陣 啲熱迷都係用掌聲歡迎佢 都唔知你地嬲乜

Haters gonna hate

熱火袋左兩個總冠軍

真心希望唔好又傷
等左5年啦

要求唔高，embiid可以好似bill Walton咁打到2季健康幫球隊拎champ就夠

反正76人仲有saric同simmons

Simmons

七尺pg

督住TJ練下clutch play先啦
今季係倒水，但係有潛力15+8

仆街又比湧袋一場

七尺男模

都預左架啦
唔係認為jazz真係有機呀 ？

個陣季後賽大戰經驗少呀嘛
老闆肯補強可以衝冠啦
話咁快佢三個同 Teague Korver各散東西

IT：沒贏總冠軍前都不能說自己是偉大球員

WHITE MAMBA APPROVED

Teague太撚廢

佢係勤力，
但絕對去唔到15加8水平

Maybe now you could say I didn't play a second, but in five years, you guys are going to forget. In ten years I'll still be a champion. In 20 years I'll tell my kids I probably started, and in 30 years I'll probably tell them I got the MVP. So I'm probably not too worried about it.

有冇巴打因爲睇得太多雜技呀婆搞到佢首歌不停喺個腦入面loop

畀人屈板
最高horford 6尺9

Red panda friend

Andre Roberson

我每次都會轉台

du dududu dudu dududu
du dududu dudu dududu

Barkly

又幾勁

同埋佢地唔會覺得占士欠左佢地，大家咁啱撘埋同一條船啫

12個球星LBJ 球員好friend

相見好同住難,就算夾6個都難,
例如本來約好夾定 ROSE BOSH 組隊?
但ROSE BOSH 傷病令到打唔番?就放棄

講6個超級球星?你去我隊,定我去你隊?

仲要咁岩要有一隊有咁多位比6個人入 本身隊波要冇人
應該冇咩可能

唔關事，你有cap簽夠30個都得架

準備睇HBK又搵位幫kobe劣鳩

這就是 #曼巴精神！.....

Ff下
Lbj+高比會點？

Champ硬

可以夾唔到 兩個都唔肯做二佬
搶球權

所以Kobe肯做類似wade咁既角色就ok

鐵王可以唔要球權，但係要無限出手
LBJ可以控制出手，但係要控住嚟打
佢兩個打法理論上互補到，而且都係痴線體能

奧運會試過啦
兩個人夾到 仲勁過Mk+pippen
最後durant要波
Kobe見到lbj即刻傳畀佢
無視durant

Durant=Kukoc

咁奧運對面最小廢一班波

12西波廢得去邊

理論上係做到 但現實要睇狗比肯唔肯 如果夾到 我覺得比FOJ+Wade介勁

高比可能會變左依家Irving咁
舞足24秒

其實irving係矮先要咁舞波，kobe依d有身型優勢既你比最後5秒佢打低位已經夠，唔會影響ball movement

我以為黃蜂已經好勁 湖人真係全明星隊

手感仔唔係克利夫蘭咩?好似同LBJ同一間醫院添

Jazz完全比宇宙湧食住

Curry好似淨係係克里夫蘭出世,因為佢老豆果時打緊騎士
之後curry 係番charlotte 成長

no
-6 only

今年應該16；0

今年playoff d波都唔好睇
係得熊刺果輪好睇d

【場外新聞】世錦賽資格賽，夢幻隊隨時變D-League隊？

有別於以往所有的國際賽事都在夏季舉行，2019年世錦賽的資格賽將會改制，仿效足球的世界盃外圍賽，於2017年11月至2019年2月間進行12場美洲區資格賽，在16個國家中決定7支出線的隊伍。

然而，這樣的改制卻可能讓以往星光熠熠，被稱為夢幻隊的美國隊在出戰資格賽的時候，變成了D-League隊：由於NBA並不打算讓球員在季中出戰任何的國際賽事，在11月開始的世錦賽資格賽，美國隊很有可能會用上來自發展聯盟的球員來應戰。據消息指，美國隊也正在考慮徵召在海外聯賽打球，而當地聯賽願意放人的球員，為國出征。

與此同時，將會接任K教練Mike Krzyzewski，執教美國隊的Gregg Popovich，屆時也會因為需要執教馬刺隊而未能帶隊出戰。故此，美國隊也正在尋找一名非NBA教練，代替Popovich執教資格賽。

雖然如此，美國隊依然會是在美洲區出線，征戰2019年世錦賽的大熱門。資格賽將於11月展開。

消息來源：ESPN

搵大學球員得唔得?

火箭

刺呢啲賤種隊 等正義箭收皮啦

我覺得nba會捧ben simmons做新icon

靚仔真係大曬

Embiid+Simmons

點睇騎士曾經想加kg入伍，好L誇張

無底線
真係想睇下即食到咁既陣，無左lbj之後要tank幾多年

KG都退左休仲搞佢

CAVS: This is why we play

「我的腳沒事，以後我再也不嘗試去扣籃了，」Curry賽後也開玩笑說道。

談到Curry的表現，Brown表示：「我很享受現場看他的表演，我還會繼續享受下去，我覺得自己擁有整個球館裡特別棒的位置，而且我看球甚至不需要付錢的。」

矮仔就做返矮仔既野

我皇表示salary cap由佢自己定

“魔術強森已經向我保證我們會在今年保住前三順位的簽位，因此我對此並不擔心，”Walton說道，“我們還不清楚會選擇哪位年輕球員，但我很開心我們能得到這個選秀權，現在這對我來說已經足夠好了。”
Walton很明顯有些開玩笑的成分，他還表示，自己與魔術強森以及球隊總經理Rob Pelinka一起共事非常開心。究竟湖人能否保住自己的選秀順位，讓我們一同拭目以待。

銀仔保送

其實唔講都知會保送啦

父母都只有178公分，Hayward被醫生告知，他的身高上限最多只有188。因此從小打籃球的時候，他爸爸都強制要求他要練習後衛技巧。

一直到上高一的時候，Hayward還只有180——雖然他很愛籃球，但這個身高是很難打出來的。

Hayward一度考慮徹底放棄籃球，好好打網球，還能用網球拿到大學的獎學金。但他的媽媽不允許，他自己後來也想明白了，籃球才是自己的真愛，不能輕易放棄。

彷彿一夜之間，他身高開始長高，到高三的時候已經成了203，這身高再加上後衛的技巧，難以想象！Hayward爸爸都說，“這絕對是上帝的禮物。”高中教練也說，這小子像擁有了超能力一樣。

據《克里夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報導，根據法庭記錄顯示，騎士後衛Iman Shumpert的出庭受審時間將定在NBA本賽季總冠軍賽之後。

香珀特出庭受審時間定在總決賽後本賽季NBA總冠軍賽的第七場比賽將在6月18日舉行，而審判日期則為6月26日，這意味著如果騎士殺入總冠軍賽，Shumpert將不會因為需要出庭而錯過比賽。

去年8月10日，Shumpert因為涉嫌酒駕被捕。警方透露，當時他們發現Shumpert無法直線行駛，因此將其攔下。在隨後對Shumpert進行的清醒度測試中，他們發現Shumpert非常興奮，他們還在Shumpert的車裡發現了大麻的罐子。

手足們點睇我？

遲早走 一定唔會係金塊終老

我都覺，好似甜瓜咁

揾定fd子組隊

打得越黎越好

搵por仔

唔計三分 Curry淨係切入crossover已經係世界級

Isaiah Thomas 是NBA 史上，第二個6呎或以下的球員，在季後賽單場得50分或以上。

第一個，是Allen Iverson。

一個狀元一個二輪包尾

係喎

如果而家猴真係淨係值一個二輪 唔個會唔會有隊考慮

真實身高178~180

on9
大撚把

黄金工兵

根據NBA記者Kevin Arnovitz的報導，他做了一個關於老鷹中鋒Dwight Howard交易價值的調查，共有8名NBA球隊高層參加了這個調查。

調查的結果顯示，最好的情況是老鷹在送走Howard的同時，可以清理掉球隊薪資空間並且得到一個第二輪選秀權作為回報。

痴撚線
一個場均拎到你13個reb，防守仲交到貨嘅內線淨係值一個二輪?

份約唔平

學jesus joe

去雷霆
同kanter 換

手感仔唔夠高咬柴

猴其實衰咩? 防守差? 慢?無攻? 唔岩現在快攻年代?
講到做正選都唔合格?

係咪性格問題

去塞 夠cap呀 仲要大把pick

我記得季初(9勝2負)
有文分析話鷹有左猴所有野全面提昇,現在就講到一文不值.

利申:唔係猴FANS

【數據分析】Howard給老鷹帶來了什麼樣的改變？

Howard真係慘過人球

我地差籃板同內線防守 2300萬 得返2年既約 抵到爛啦

係佢性格唔似老大
打到30幾 又唔會以老帶新
去塞/okc 都唔錯 （okc用adam換 其他人 再trade dh 返去（二輪pick) 幾好 cap 都係最多鎖兩年

換賀福特返去

真係收2輪 pick 安吉比夠兩個啦

final marc foul trouble打得17min

送埋潛力新秀james young比你

Milsap下季都應該走啦

襯後生追返隻指環

留隊人工係好 有義氣 忠心

但無人會記得你

戇鳩
一個有三分可拉開對方big man
一個罰球都無
Hortford價值高好多

Why not both?

Horford愈打愈有

有組織有3分。係矮左d，不過打小球係咁

不過brad Steven都好夠膽，今日玩到拎明仔打4

it4 5'9
rozier 6'1
av0 6'1
smart 6'4
horford 6'10

矮到

zeller仲有一年800萬 下年續幾個fa約再加pick換囉

on9先要猴

Beal呢條撚屌
下場生性d呀

horford要打5號位先最大功效

你咁精打細算點會咁樣搏廿幾m space

真人版美國隊長情節

millsap就算數啦

簽多兩年max先追啦

執教騎士壓力大 泰倫魯：這是最困難的工作

騎士總教練泰倫魯（歐新社）

〔體育中心／綜合報導〕騎士擁有多位明星球員，但看似豪華的陣容卻並非外界所認為的好帶領，總教練泰倫魯（Tyronn Lue）就表示，執教騎士是他做過最難的工作。
泰倫魯近日表示，擔任騎士教練是他做過最困難的工作，不過他也說只要能獲得總管葛瑞芬（David Griffin）、老闆吉伯特（Dan Gilbert）、球員及克里夫蘭球迷的支持就夠了，不會去理會外界的評論。
而對於先前吵的沸沸揚揚的輪休問題，泰倫魯也表示，怎麼做都會有人不滿意。「當你讓球員輪休時，他們哭喊著『他應該打球，喬丹（Michael Jordan）從不輪休。』而當你讓球員打超過42分鐘時，他們又會抱怨你讓他上場太久。所以不管怎麼做都會有人生氣，這就是為什麼我試著不去聽外界的聲音。」
執教騎士三巨頭以及尋求衛冕也讓泰倫魯感到壓力倍增，「對於當教練我有我自己的想法，但當你是指導詹姆斯（LeBron James）、厄文（Kyrie Irving）及洛夫（Kevin Love）時，情況就不同了，而且你還得兼負要贏得冠軍的壓力。」

個球咁都air

快艇連兩年首輪止步 甜瓜人生第二季恐再起

〔體育中心／綜合報導〕由保羅（Chris Paul）、葛瑞芬（Blake Griffin）、小喬丹（DeAndre Jordan）「三巨頭」所率領的快艇，連兩年首輪遭到淘汰，也從來沒有打進過聯盟冠軍賽，檢討聲浪四起，《紐約郵報》報導，「甜瓜」安東尼（Carmelo Anthony）交易案可望再度上演。
《紐約郵報》記者柏曼（Marc Berman）撰文表示，快艇與尼克季中交易破局，但尼克下季放眼重建，仍想將安東尼交易出去，而快艇連連在季後賽失利，陣容勢必將會有不小的變動，雙方很有可能會再重啟交易。
該報導指出，快艇可能會先簽後換今夏要成為自由球員的射手瑞迪克（JJ Redick），再搭配A.瑞佛斯（Austin Rivers）來換安東尼，而尼克後衛李伊（Courtney Lee）也可能會變成交易籌碼。報導認為，瑞迪克相當適合三角戰術，尼克應該會很有興趣，不過一切都要看安東尼會不會點頭答應，因為他擁有拒絕交易的「霸王條款」。
快艇主力球星保羅和葛瑞芬本季可以提前跳出合約，成為自由球員，球團勢必將會全力留人，球隊的補強也有可能會影響他們續留的意願。

三角戰術

trade走河仔 認真佢今年進步好大

比起trade猴，我覺得trade melo返黎仲on9

河童打三角=2020-2030 MJ

如果你話快艇

今年季後如果手感仔 賭撚降薪 湧都唔知可以玩幾耐 成日射射射 無曬籃球哥種身體對抗嘅魅力

冇辦法中既辦法

唔洗諗 手感仔頂薪硬

睇foj打rugby囉

聽日馬剌必勝，非燈

咁個個球員都有自己打法既 下下屌lbj屈體能證明你都唔係幾識睇波

得喇得喇 係你先識睇波

咁討論區都係俾人討論啫 你個湧迷咁嬲我都無計

CURRY唔係可以用特例咩

手感仔頂左薪咁賭撚想簽就好難

屌foj就等於湧迷 哈

Lbj一場最多咪鏟5-6球
背籃三分傳波射波都叫打ruby

我以為你係啫 你講你係咩既我都唯有信囉

好似猢狗黎

foj係個人仆街者, 講身體能力真係嬴哂

有d香港人忙少睇波 下下印象流又真係好難討論

Agger佢有做錯嘅時候 但係能力上真係無得挑剔

咁睇多d HBK:o

應該冇問題既正選幾隻都 諗下班後備點續就真

後備依家都無乜邊幾個 二姑完約未

你隻過街老鼠連猢狗都講得出，瞓撚醒未呀，撐咗塞成十年畀人當猢狗

就係完約 冇記錯二姑生命石clark McGee都完約

有無高手計過勇士下年會點爆CAP

塞軍球迷咁低質既

有兩個大咖要簽唔爆都難

影衰晒塞迷

活塞定celtics

應該係見celtics攞到東岸一哥先撐

睇返原來二姑 生命石 Clark McGee 大胃西 McAdoo MK都完約 今個夏天應該有排煩

食花生啦 湧迷就慢慢擔心

早幾年都冇咩點交稅怕咩爆
今年要睇二姑同生命石留唔留同份約幾大
但點爆都唔會好似我皇咁要比成三千萬稅

應該係啦

今季之後可以睇到
有個四件係到其他真係可以將就下都得

Zaza可以踢走先囉
不過McGee有病打唔到咁耐 都要搵過第二隻中鋒

都唔可以太廢嘛

起碼CURRY可以用bird right先?

睇第一個回覆

明曬 不過都要等多兩季 到時唔知有乜超級球隊

總之留賭撚同手感仔係一定得
二姑同生命石特別係生命石主要係睇佢要幾多
好似我皇咁比大約好似一樣可以留哂
不過宇宙勇多數都好難會俾好大約啫
總之四巨頭至少KEEP到19年佛祖完約同超級奢侈稅開始先有解體危機
順道一題係我皇要KEEP原陣既話下年已經要交超級奢侈稅

Isaiah Thomas幾時會出鞋呀？

其實我睇好塞 今年已經打到東區第一 手上又有咁多pick 就算自己用唔曬都可以換啲正野返黎 教練又後生又勁

不過可以肯定呢幾季西部其他都好難衝到出去

塞最有機係呢兩年AB IT個堆高性價比約係到食多粒星都仲得
過左呢兩三年AB個堆完哂約新約仲有冇可能咁賤價

我就想睇競爭激烈少少嘅籃球 睇見湧個陣屈到人地絕望無乜好睇

下隊潛力超級球隊：燒鵝，三節狼，柒碌人

我急不及待想玩玩了

四個當打 兩個近年mvp

Agree 一隊獨大真係好悶

你收皮啦，想死牙
依度好多我勇fan架

西岸真心睇燒鵝下季有無機會

七六人要換左班獸醫佢先

西岸playoff唔睇啦 睇sm有乜謂

雙塔

OK當年咪又係咁
連鄧肯都好似起過去東區既念頭

淨係睇FINAL
好似西甲一年睇2場咁

大撚把勝利球迷黎 d小學雞見人勁咪撐囉 佢老味見到個手感仔個得戚樣都反胃

西岸其實除左對勇冇得打外 其他series都ok好睇

其實都係屈左一年機姐
另外兩年都打得好激
02仲要黑哨

會睇下箭對刺既

Former NBA All-Star Brandon Roy was shot in the leg outside his grandmother's house near Los Angeles, a person with knowledge of the situation told USA TODAY Sports' Sam Amick.
Someone opened fire randomly outside his grandmother's house, and he was shielding some of the kids who were there, the person said.

湧個陣真心黑哨都唔洗

去撐勇士果班好多都係之前班湖狗黎
總之Foj決賽對邊隊佢地就撐邊隊

今朝既事 無大礙

如果kd唔走
馬刺火箭雷霆甚至爵士我覺得都有力同勇一戰

幾時都話好多人係睇一場半場就以為自己好識睇波

西岸應該好睇好多

睇下夏天有咩操作
差支砲，同後備太廢

留意到ching你講左兩頁都話人地唔識波
應該由張伯倫年代開始睇???

燒鵝個GM連HILL都俾到份6000萬約你想佢有咩好操作可言

本身西岸有競爭性好多 家下一隊獨大 仲要無乜大弱點點叫人唔絕望

首先掉走左何年希先

搵過隻pg 假期同表弟

Rubio 有冇機

Hill同asik

認真
有生之年可以睇到隊好似宇宙勇咁既ALL STAR陣容都算難得
佢個陣講豪華真係歷史上都冇幾隊
況且依家個制根本唔容許佢KEEP到咁耐
咪最多睇幾年

保護細路

對唔住 用詞不當 不過我講嘅係事實 大把勝利球迷

唔知之後有冇機會睇到淫klay帶隊

係囉
比我皇贏下啦

魔咒

有機會
但唔係最好選擇
RR鳩死忠都咁話

玩2k一定第一時間清哂堆垃圾約先

如果你無話撐邊隊咪無所謂

cp愛回家

除左勝利球迷
仲有好多lbj盲反撐馬刺 勇士
總之邊隊打lbj就撐邊隊

搞掂左波叔同表弟關係既話

賭撚需要多d

萬年老二

大飛開max比波叔
去燒鵝又未必去到大飛高度
波叔都唔細了

關鍵時刻其實好難靠內線。
太易夾

最艱難嘅路

咁無所謂既 各有所好 不過競爭性低左就唔係我地球迷之福

入到cp真係
第一pg pf同c

咁樣笑人架

東岸咪又係猗士獨大

依家都叫難？上場hea下都贏到開巷

佢自己都係咁講架

咁表弟同ad都有中遠距離單打能力嘅

今年仲第一PG

應該唔會另人絕望嘛

第一pure guard OK?

認真，長遠東西岸都係睇木狼76人

谷左好多年等射

東岸除左塞七六仲有邊隊有機會冒起

潛力狼

木狼

以傳統pg既標準好睇得覺得今年Wall>cp

我皇都唔叫令人絕望咪玩啦屌
特別係東區隊同我皇差距一D都唔細過西區同宇宙勇
分分鐘仲大

睇到猗士個陣都幾絕望
唔覺得同湧好大分別

咁係都PPG

永恆潛力狼

你睇今年騎打到屎咁都絕忙？

諗下點搞掂Lavine

佢３個+一堆3d都夠做

騎首輪4場加埋贏16分
勇首輪4場加埋贏82分

佢打到屎咁都仲係贏唔到佢仲唔絕望？？

真心一睇就知湧點令人絕望

有無人覺得kd勁過手感仔同klay

唔係不嬲架咩

我覺得勇未到頂

邊方面

垃圾猗今季戰績得聯盟第五

講真勇士操作得咁好
四巨頭有三個自己pick
當初curry傷到pk仲敢比約佢
又冇爆salary cap
都可以話係nba staff典範
反觀我奶奶帶都能奪冠湖 同nets
當然你可以話係-6

又真 但起碼有高潮睇下 睇湧就好似睇人翻工 咁上下鐘數就打卡收工

trade / 6th man

佢得分能力的確 但防守真係不了

咁馬刺操作仲好睇

無嘅
有運
咁岩撞正電視合約

兩隻主力側翼防守都唔掂

唔加kd咪冇事
加個kd引hater

其實我覺得防守可以練
單打搶分能力真係講天分

咁kd好想要冠嘛 明明差少少就入到決賽

防守可以練呢樣又岩既

果陣熱火3巨頭咪一樣令東岸絕望
結果咪又係咁樣睇

馬刺感覺係好識玩戰術去發揮d球員
勇用ellis換bogut個trade同keep klay唔要love

無得唔睇啫

果年公牛拎第一

我自己唔會去hate勇
係睇唔起kd

當年綠軍溜馬都係差少少拉到熱火落馬

是但 歷史會有公論

咁又點
咪又係比人秒

無奈lbj一到絕望就大爆發

今年我懷疑分分鐘西岸冇一隊可以偷到勇一場

屌喇媽
同一樣野可以嘈咁耐，平時返工壓力大，放假就搵球隊開火？

咪係囉
應該比我皇贏下啦
次次都係勇

高圓圓prime time

好多人覺得依家湧同以前巨頭隊差唔多

咁講真30隊球隊邊隊唔想要KD
可能騎唔使嘅
不過KD走去勇係樣衰
以為佢會去華盛頓

所以咪出台左累進奢侈稅同超級奢侈稅黎限制呢種情況出現
因為事實上係唔夠百花齊放好睇

所以有乜好睇 決賽都未必有

你估騎有得要會唔要？

塞對熱火領先過3:2
當年大家都睇好西岸 雷/刺 贏champ
未打之前雷1.5x 熱 2.3x

如果去大飛就fit埋個sf位

咁又係
好似 咁

邊有人嘈？個個吹緊水喎 討論區唔講野做乜

明明副計咁正 防守好似屎咁

4個當打all star
兩個mvp

73勝隊再加一個當打mvp

波叔就有機掂到西決地板

冇cap嘛

Lbj?

其實防守問題係咪新仔既通病 有冇邊隻新隻防守比較好

建議巴打可以晏晝入黎見識下咩叫嘈
而家真係理性討論

晏就

咪臭係 理性討論先好

process

If kd 可以係黎緊嘅王朝度搶到2個或以上fmvp都仲有計傾

咁都少左好多綠葉

岩牙
為屌而屌

一樣咁勁

今年如果拎到冠軍 都係kd/green拎

今年睇好佢拎fmvp

湧本身已經齊晒人腳 又run 得順
係多左個mvp 級入隊
以前巨頭隊即食 全部重新夾

Smart

睇黎係條友先係最有壓力

唔評論佢份人 但green真係好撚勁

但kd vs lbj 呢個話題真係講到厭

佢話最艱難既路某角度係冇錯
佢唔攞番三四座FMVP都冇咩幾多人會肯定佢

主力嘅生命石同iggy仲係度，仲底薪補左賤種大胃西

Nonono 係勇vs騎

有人討論kd vs lbj咩？

no 係lbj vs world

咁curry呢

如過拎唔到真係會變過街老鼠
抱小朋友curry 大腿

未開季勇個底比人笑天殘地缺
Zaza 正選

今天都係等隊友carry啦

兩個講緊nba top 5 既人走去搵人組隊同痴冠一樣咁仆街
唔好再抬高是但一個踩另一個

232 最後熱火仲多主場過okc
仲要係新丁無經驗
打232真係輸死

無人抬過同踩喎依家

好撚型
期待血戰騎士

晏畫：）

都係十零分鐘貨仔將就下

LBJ 2冠後洗底成功
所以KD 都抄LBJ 方式...

其實佢都好盡力 天份問題

其實一路都覺得232 好on9
主場唔小心比人偷左有排捱

3連霸

佢愛回家先算
但宜家 回到家咩?

Kd仲輕鬆啦

真正洗底係上二年

係啊
不過佢咁樣起碼要攞多一倍先得囉

232對反而平均d
主客優勢冇左咁制

不過上年22111都唔見勇士拎到咩著數

其實我皇又唔算洗底成功既 真係洗底成功就唔會仲有咁多人屌緊佢

有乜回唔到
當年騎迷憎LBJ 程度仲勁過KD 好多

遲下如果KD 肯番, OKC 會拒絕咩

zaza 本身都係打開正選
都係個句
簽zaza係想佢做返bogut 嘅野
dirty work + rim protect
但依加得dirty做得好
不過2m (定4m? ) 貨仔打到咁嘅表現仲想點

如果佢勇士拎多過3個fmvp
再返雷霆拎多1個冠軍
就可以超越lbj

當年lbj 咪一樣比人燒波衫
一返黎即刻奶晒袋底啦

係公海開個POST一堆人吹奏我皇啊
冇個幾冠仲夠膽出黎咩

5'9"
60th pick
Lost his sister a couple of weeks ago and came back from 2-0 vs Bulls
Buried his sister the day before game 1 vs Wiz and still dropped 33&9
Lost his tooth
Spent 6 hours getting his teeth fixed the day of game 2
Dropped 53 on his sister's 23rd birthday
You can't make this stuff up man

仲企得番起身 IT4真漢子 將所有傷痛化成贏波既動力

係中港台啫
美國個邊係15final洗左底啦

因為騎迷發現lbj走左自己隊波屎都不如
Wb起馬入到季後賽

Moving pick 功力冇bogut咁好
全聯盟都有用 但佢真係專家

lbj當年嚴重好多
kd唔係okc土生土長

但事實係而家已經冇咁多人反佢
上年猗唔知點解做左+2gc
利申: 反lbj

一輪遊

Lbj起馬冇過celtics/magic先

有冠就冇人反佢反佢都冇力架啦
係咁現實架啦

3個mvp嘅差距又冇咁易抹平嘅
我諗如果mvp數量不變
kd 要多我皇2個fmvp先可以肯定超越到

真係好勁

j avg大三元夠

但感覺上係LBJ 幫熱火拎2冠
但KD係過去宇宙勇到痴冠
咁樣拎左個冠返黎再愛回家

因為2015final見到james好慘
1打5咁制

兩個都柒架啦
一個開先例
一個過敵隊

你試下今年又輸丫拿
上年3-1個陣已經瘋狂抽緊架啦

反感好多係因為Green踢蛋（Adams)
但我覺得James跨過佢 佢還手又正常

Mvp唔值錢啦 nba最高榮譽一定係fmvp

都要睇下點輸
又俾人屌打喇喎

真心?

因為好多GSW勝利球迷係常規賽開始就瘋狂吹捧
個d facebook page日尻日洗板 就快連curry入罰球都講到神蹟咁（當然佢常規賽係歷史級）
一沉船大把人打落水狗

fmvp > 2佬 ring >/= mvp > ring

我覺得係
Season mvp 拎得多冇咩用
James冇冠軍冇fmvp之前咪又係袋底泥

因為佢係lbj啫，nba唯一一個入final反而會降歷史地位

我覺得
Fmvp>冠軍>mvp>2佬ring

咁Nash T-mac VC呢

冠軍=ring
再出現敗方fmvp機會太低

ring(主力）>mvp>fmvp

你岩

呢三個感情分多啦

主力點會拎唔到fmvp

四個字
樹大招風

不過當年騎士1.0有幾多lbj hater 係湖迷就大家心照啦

Nash 2007曾經好接近final mvp

其實點解湖迷咁憎james
決賽又冇對過 又冇影響過湖人拎冠軍
James都講佢最大敵人係pp34

你岩 我痴q左線

唔好講啦

威脅到高比地位

lbj kb之爭

果陣個個都拎球皇同我皇黎比較咁濟

同意!
大佬冠>>mvp>2佬冠>>>>>>>>>>ring
其實fmvp 咪即係大佬冠, 再細分fmvp 都冇用

諗返轉頭，好彩NBA搞嚟搞去都推唔到23V24

個陣時玩香討籃球版
抽頭髮，抽west同老母單野，抽個樣
好多都係著名湖迷
當年香討=湖人地帶
不過個陣都有好多高質post

14 kawhi 15咖喱點計

上次Irving 係咪主力先
Game7球clutch three

睇到入左呆左一秒

大佬未必拎到fmvp(15 curry)
而fmvp始終都係實質榮耀

Ai都係單騎入final

who knows
騎迷咪一樣憎湖人
你問哂兩個咪知...

個陣係全世界都憎湖人

姐係fmvp>mvp>2佬ring?

人氣最高既兩大球星FANS點會唔憎對方

Yes

而家反占第一時間就會俾人話係湖/三年湧

14團隊籃球, 所以即使kawhi 拿左, td 地位都升左d
15 果個根本on9

咁應該
大佬冠>>mvp>2佬冠>>>團隊冠>>>>ring

09年難得kg傷左 lbj過唔到猴活
11年難得james組左隊 湖人比小牛屠

係但係前面有個lbj呢

我反勇就比人話lbj fan 啦

但可愛同細Ai果d大佬冠又點計
佢地拎final mvp係因為守到lbj

見到呢d非黑即白真係拗都費尻事

09其實東決啲雞都幾幫我皇架啦
可惜格食格

89比89之前8分全部lbj入

Game56兩場40分 game7大三元

好反智
好似反占就一定係湖同勇咁

占士咁唔可以比人憎架咩

騎士果陣邊有人mark到全盛猴活

其實成件事好矛盾

一邊又話lbj 打出史詩級finals
一邊又話守到

守到就唔會打出史詩級finals

挾制住佢唔好比佢贏波咪守到

咁SF位都係比我皇爆嘅
問題係魔術點點開花
騎士得Lbj

其實個年決賽雖然4-1
但都打得幾close

其實湖10champ完11比人掃真係好震撼
至少對嗰陣我睇左年幾nba既我黎講

屌 呢度同香土一鳩樣垃圾

塞會唔會係下隊巨頭隊
揸住IT AB JC 抵屌約同一大堆新秀

實際上我皇單打iggy有50%命中
不過iggy拎除左防守之外
幾次關鍵三分／快攻斷到騎士反攻個勢都加好多分

當然curry一票都冇就真係幾柒嘅

我都係因為果年開始憎高比
見到佢打波好狼 一肘批落nelson個頭到

有野你就講啦 一味話垃圾

黑雞都輸
mb睇見西同mowill冇態都繼續bench gibson

騎嗰陣與其話輸俾魔獸，不如話鎖唔到街波王同土炮

係呀 果陣湖人仲係大熱門黎 賠率熱過熱火
Btw 果年小牛晉級之路好經典 又雷霆又湖人又熱火

土砲果陣好clutch

之前睇佢對Iverson嘅執着
覺得佢做咩都會係嗰個領域成功
就算做保險狗 都會係最開到單嗰個

個時騎個陣真心好垃圾，仲廢過今年雷(唔計西書）
mb又係教練界一大奇績

教隊湖人教到咁真係笑死人

前提唔傷害人既執著其實幾值得欣賞

咁大個Curry@2015係度....

我當時憎高比一來係佢dirty
二來係當年湖班fan太黑人憎
個黑人憎程度對比今時今日勇迷我皇迷真係超幾班

後來佢退休個場我都眼濕濕，始終都係一代傳奇

佢嗰種咬牙切齒好撚想贏嘅心態
而家邊個球星有？Beverley?Draymond?
利申：非貴古賤今

LBJ
KD

Lbj

KD 肯定唔係啦屌

想鸁想到出哂面仲唔算咬牙切齒

季後賽打後IT都值得提

但佢又好似好少take last shot
不過上季final 全力占好勁

呢種心態, 我覺得冇一個比得上
ai kb mj 三個最有好撚想贏嘅心態
其他次一級再講

lbj take last shot 少

有一季KD 仲係雷霆playoff 屌尻roberson
果陣都有火

好似屌佢唔敢射open shot

因為佢比兩個人夾果陣會主動搵wide open 既隊友傳 所以感覺上咪小

play for my sister

上季

下季76人就要令foj感受下咩叫絕望

屌 有幾一隊獨大 ？講撚到贏硬咁
唔洗努力既 唔洗訓練既
講撚到勇唔洗付出咁
弱點點會冇 一開季比馬刺掃 個底廢到
用撚左成個season執隊波
獨大原因除左有天份仲要努力磨合
大把隊都組過巨頭啦
次次都成功咩？唔見得
再講 要屌勇簽巨頭不如屌左騎先

無人睇 ?

騎

Cav hot hand

upgrade seat做乜鳩

James咁偷波係平時真係唔會睇到

我皇d ft好似準左

[url]
[/url]
on9

Frye

8成

笑到仆街 飛爆谷

朕打撚爆速龍

真係打爆

Vxxxxxxxx好生猛喎

猗17射12中

會倒水製造緊張情況

茅人睇

cavs真係po mode全開

講真唔好睇

Cavs 3分100%

咁都無吹走步

travel

我皇唔係傷下話

盲都見到

哇

我皇準到 今場大炒格

我皇

James屈到咁

速龍慘啦

傷左照射入兩球三分

仲係未炒過一球3分

ibaka

我皇生化人

lose ball foul

垃圾兄弟ddr仲未拎分

要不是vxxxxxxx

Brandon Roy被人槍擊

Vxxxxxxx

騎內線係咁俾人中出

Vxxxxxxxxxx

公牛籃球運營執行副總裁：Hoiberg將繼續執教球隊

枝雞再on9 d

騎熄火

IT：今年季後賽中Kobe給了我很大幫助

「自從我妹妹去世後，過去幾星期他一直跟我保持溝通，提供了很多幫助。首輪第二戰後，Kobe打來電話跟我一起分析比賽錄像，我們討論了半小時，他教了我一些他看到的東西，對我來說，這個幫助很重要。」
IT表示，從首輪之後，每場比賽的賽前和賽後，Kobe都會發來信息，告訴他自己的看法和在場上應該注意什麼。

勇打天份都打死人 你都識講季初啦 依家磨合完就打曬啦

垃圾DDR

1分

打到依家一分

Ddr

LETS GO CAVS

點解可以廢成咁

輸少過10分當贏啦

垃圾龍
No hope

垃圾兄弟每場都一定有一件死火

論po腳軟佢贏哂

騎士都無第一節咁hot

DDR病左定點

FT都唔入

垃圾兄弟

derozan做乜撚野

2球ft炒哂

半場得一分

乜撚野速龍雙槍

冇上子彈？

想提早放暑假

想比我皇橫掃

攪到騎士好似打得仲輕鬆過season

屌幾好笑wor又

泡泡龍

希望箭撚可以偷多一場🙏🏻😾

一陣騎實倒水製做緊張，等大家唔好轉台

又係咁西波

Ki咁既命中率真係笑死人

廢過上年playoff

岩 真係要屌

唉 西波龍果然西

暴龍騎士首節和半場分差與上場一樣

Lowry

RIP暴龍

咩事

撞親

Ki上電未

FOJ

馬刺變陣家嫂今日正選

估唔到箭都幾勁

foj

Lowry帶Love轉左個圈

Love 單打

KI D命中率

其實見kyle傷傷地 ki就爭氣硬爆佢啦

Der打列咁對唔對得住份糧

又俾人扑柒

最強得分後衛呢？

岩岩個慢鏡 james走左幾步

232對戰績好個隊唔太公平
22111就。。如果game 5係awqy 而唔係主場無green 就差好遠

家常便飯啦

名都改埋

我皇唔走步先唔正常

唔駛講[咁多
總之次次都係勇贏無意思
比我皇贏番幾季啦

痴撚線 如入無人之境

咁訓練得好 夾到 你吹佢唔脹 唔明有咩問題

我皇輕輕鬆鬆又廿幾分 理撚得你

走撚哂步
hi下又有雞
玩完啦

射夠三分未

on撚9
irving,LBJ 騎pick番黎
Love 係用騎pick番黎既Wiggins 換
騎簽過咩巨頭?

最好笑係騎撚屌勇士係西岸獨大
但騎士係東岸獨大就唔出聲

又可以撚佢

Powell呢季playoff大爆發

irving射極都唔入

球證要合埋雙手聽我皇訓話

D-WILL同KK好似係

因為人地太勁唔抵得

green kkay curry成長得太勁
應該要拆散先公平

ddr 23mins 1pt 0%fg

DDR 0/8咩玩法

諗住拎住一分完場

LBJ 係熱火番黎都算pick?
勇四巨頭有三個都係pick番黎既tim

西波龍d防守

睇黎到時final 要分開罵戰post同即討post

最撚正義係猗

而家都要

其實都幾難 好似wb0咁鳩剷入去都拎番幾球罰球啦

到時只會得罵戰

最弊佢係罰球都唔入呢

James今日有三分

Irving有10助攻好似就會贏波

想當年猗有4個狀元
你話4個留哂做培養就話姐
i need a fucking play maker

倒水時間

love季尾食哂屎咁

按佢邏輯

勇有三巨頭自己pick

然後放hb ezeli babosa 雪碧一大堆先簽到kd其實都唔算組巨頭

九中零

佢係常規龍

唔好俾佢停

入啦

DDR對鹿仔又係有場咁樣
之後就發威

下場主場，入夠50分

D勇撚係惡既 聯盟一哥喎

儲緊氣番主場屌打我皇

TT擺脫左條女之後

爆一場西幾場
對猗要兩兄弟同時爆先有機會贏

點解到今時今日仲有人屌組巨頭
利伸：騎迷

唔好揾基石

你反勇惡d

Kardashian詛咒

tt之前條囡都幾邪下

西波冇哂士氣

唔到你唔信

已完

西波龍收皮把啦,下場見

lebron今日D罰球準左

Kardashian家族
本身有錢
但痴親就事業上都無運行

ddr得1分係咩玩法

自己辣起火頭唔夠人講就話人惡
d 騎撚肉酸到

有人話湧響西岸尾機
琴日睇雀屎打湧，雀屎都試過俾到壓力俾湧
今日！？
騎響東岸根本練波咁練

james今日d命中率

all star型工兵

易帝上身

仲輕鬆過打溜馬

block柒咗佢啦一早

留下一分驚醒世人

屌你年年都係咁樣入到po就西成咁

作為勇撚 係咪要屌騎獨大搞到聯盟冇意思

其實點為之比到壓力 騎打溜馬場場都係幾分上落 咁又算唔算比到壓力

河神

點解頭先可以foul無球球員既？ tt嗰下

第一日睇波？

比到壓力

吾皇未完第三節已經上左30分鐘
你睇湧正選上場時間先

以波論波
溜馬打騎係咪好睇過西波龍先

係

我又35+

西波龍場場比人大炒

睇吾皇同pg13互爆係唔錯

到今時今日仲有人屌組巨頭真係笑撚左
唔講d球星想贏冠軍 個班主大抱錢你吹咩
另外見到有騎迷屌勇係西岸屈哂機
先利伸：騎迷
其實咪又係2隊各自係2岸到屈機
有咩好講
根本就無其他隊阻到呢2隊
西岸就算係馬刺對住勇士咪又係傻西 勇贏面點都大d
東岸就算係塞或者巫 咪又係比騎當係狗咁撚
各有各玩姐

騎士最怕對公牛
只要唔係公牛
我睇唔到東岸邊一隊有機會

一起身又見到西波蟲輸緊20分 點睇

Kardashian依條女比幾多球員屌過

究竟騎季尾係真廢定走線已經分唔到

James表示打西波龍真係好輕鬆
唔係講笑

其實屌唔是問題
但騎都屌勇我真係第一次聽咁無恥

其實係佢幾姊妹都好鍾意搵nba球員

Po mode既騎士連公牛都唔驚啦

DDR 又玩0 fg 大賽

公牛冇左Rondo

老實講 勇又屌得少咩 btw都唔知拗黎做乜 睇波鳩up下咪算囉

體力無限

我以為同一個人黎

唔怪得好似公廁咁

3姊妹各有千秋

Lowry左膝蓋扭傷，本場將不會再回到比賽中。

DDR有3分喇

抖下好過啦,今場都收哂皮

根本係寓賽於操
慢慢提升隊友狀態去準備總決賽

怒斬三分

留意到湧撚嬲到紅都面晒

我覺得猗果d叫 池中無魚蝦自大

我皇38分

7成命中

吾皇

不如開個勇騎狐屌區算啦

三分仲準過罰球

今日d命中率真係

無球打鳩人一樣吹得 loose ball foul

一日爆一post

未打PO:東岸今年勁左喎
開始PO:池中無魚蝦自大

留意到好多猢撚冇波睇嘈埋一份

肯定唔止

G.hill巴

吾皇今日真係撚雀咁撚

咪撚燈

湖撚唔知嘈咩

吾皇場場咁打係東岸仲邊有對手

塞有冇野可以睇下

俾我皇休息下得唔得

東岸係勁左既
不過冠軍得一隊
其他進步幾耐都係做陪襯姐

過左巫師先講

之前booker拎70分 佢地都出黎咬人

隻蝦都贏到總冠軍

塞對親騎都俾人屌打喎

4:0跟住有排休息啦

西波投降 我皇終於唔使打足40mins

話就話勁左,但東岸第一勝率連火箭都不及

我皇休息 倒水時間

打到人連續2場白旗

連續7年入總決賽 痴線

Der臨尾入返幾分冇咁柒

刷返1x分先啦咁柒

起碼刷夠10分先啦

究竟騎最後係咪走線 比公牛佢嘆
公牛連拎塞軍2場主場 但又唔爭氣

如果巫師唔調整番
隔離都係4-0
雖然東決日子定左
但少左體力優勢

我諗巫師柒極都係輸比塞4:2

對騎既話 巫師可能仲難打過塞

塞要4-0難啲喎 巫頭2場都其實打得唔差 有得打喎

巫師兩場都係輸比第4節同IT，返主場點都有1場既

騎真係唔可以用常規賽黎做指標

塞兩場都係靠反cup
作客應該無咁爽啦

我皇同以前熱火果陣打法唔同左

而家打post up 無人mark 到

騎季尾同依家爭三 四班波

睇下IT可唔可以場場爆咁癲

Jamrs真係PO mode

騎122 西波龍冇防守

未打到第4節已經垃圾時間

DDR 5分

有無asg lv player 打playoff 咁撚廢

我皇東區第8都照入FINAL啦

DeRozan今場係笑話
BTW外國笑raptors係Barney

反勇嘅人今年多到爆啦

重點係三分準左
雖然唔快
但wide open同對big man個時已經夠做
真係三分線上都三脅勢

西波返主場應該嬴到一場既

對鹿仔果陣已經笑緊

係辣你地班勇迷呀

常規賽個勝率係有d參考性既
只不過如果今年勇/騎第8入playoff
唔通你又話佢地廢隊咩
只係競爭性問題姐

速龍下場一定贏
追到2:1扮下緊張

前幾版仲講緊自己理性討論

上年都係2:0 之後連贏兩場主場

可能下年我皇特登整個第8，老8傳奇入final 呢

睇下對咩人啦

客場蟲

咁呢兩隊肯定唔會第8既
我皇就話玩養生season唔計
但其他東岸隊普遍都唔係西岸頭三名果皮

加埋每次都係輸3:0再反勝，夠晒傳奇

any link?

波叔咁得閒睇波

佢緊係得閒啦

年年都早收工

無playoff打咪睇波

唔該巴打

呢個真
其實我自己就覺得東岸普遍都追到西岸
每個星期既power ranking top 10東岸佔既隊都唔少
不過頭4就1定係騎 勇 刺 箭 呢4隊爭
最top既隊始終多數都係西岸

唔洗比賽係得閒d

垃圾刺輸少過廿分當贏好嗎

30

最簡單你睇東西岸對賽
東西岸頭8對賽
東西岸頭3對賽
孰強孰弱一睇就知啦

比波波屌完應該會好啲

都要睇火箭d手感

馬刺除咗可愛真係冇一個穩定嘅進攻點

老巫點都贏到一場既

睇下火箭係咪真係食住刺

有預感呢場close game
燈一燈先

[和平討論]NBA季後賽討論區(33)

節奏好快

但係西岸除左呢3隊之後
對東岸都唔一定係屌打
所以咪話最top既始終係西岸
但普遍東岸已經追到西岸

開場打得唔錯

1001